[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3544）

齊羊

快

fast

富明哥撚玩緊乜鳩

半和.....

已豬

富明

馬會通知 進行互射12m 就開晉級
係咪代表會和波了

快手追和啦

馬賽

些路迪

財散人安樂

富明上呀

又開始連針

睇左5分鐘 富明禁屌緊
遲早入

尋日啲nba入波呢

買客了

3c

9.5s 已針

富明盤

角膽9c

我睇波 講兩嘴都唔得
咁唔講lo 你估個個bill gor咩

至少10c完

4444

ok
mark定先
希望你會快過幫主

唔知眼花定乜嘢 球探成日認住見到 0:1

9.5s準備入錢

重注0:0算

9.5s 7折放

富明1-0

和波 開即場晉 狗會又羊

4個6點重注 無晒啦

唔使gel都會

尋日又係咁樣馬模，布拉加

半場10c未

Cup啊普埃

突發 後日町田讓人
馬會幾時變左做善堂

馬會幫助唔少窮撚

真

哥連客win

祖亞

中到既話 照舊

im

Lm

好

我

9.5b。點部署

lm

雲蛇又50k一注

又一場垃圾波 真係玩角都唔好玩入波

馬會投注again

真係想問長追町田對家點輸

gel定頭等收錢

ok

普埃布拉 我屌你老母斷腳啦

普埃追和未

垃圾南美波 場場00唔如踢啦

5c

似客2

55555

不要再說了

幾時刷角

9.5b

DLLM 真係要相約IFC

5cc

有冇睇我紅字左
一隊垃圾點都會反底啦
問題係佢唔會反底得多
所以長追係冇問題
我比佢連續兩星期斷左我2條串就開始追嬴左6場針左1場

half 4.5b cashed
哥連泰斯 goal la ok?

半客？

頭先富明個龍派膠
差d輸

no fg

feel 到00 ft
fg crushed

10.5 大去？

Gchi

10.5 go？

咁你唔使等
隊波好鳩悶的

你嬲咪嬲lo
我有我觀點姐
我都唔撚知綠雞點解會比人炒

10:00 買咩各位

唔好咁啦

早上起機 即刻墜機 屌你老母南球

普埃到底踢乜9

哥連3倍fg想入

主場俾隊升班禁屌

普馬c 100%

點玩呀 有得玩我剩玩13張啦 仲賭狗波咩你老母22個戲子 我未撚踢過波都入到啦

返工去廁所玩下開心鬥一番 既十三張算
咁快又豬光光

快撚手啦富明

朝早波淨係識開下盤？

客隊會晉級

南球和波加時定直接12碼？

9.5b gel

Me

12m

求多5角

9c end

比多個la

邊一隊架你

3:1未丫吊

燈到10c

等緊9.5大

一定10c以上，上場都15啦

富明好似唔多掂

快d cup佢老母

普埃？

等12m

哥連泰斯100%晉級

10.5 企得好硬

冇c 冇入球

冰角丫屌你老母

十點場墨假半大呼？

因為有11c

now is 9.5

8.5 sin go？

無角唔緊要 富明你入先得架

ht又開0.5/1又想0:0 ft

角大比寶高買

係

買親平半低水就輸半格 日撚日都係咁on9

乜祖亞雷斯係墨超咩？

6c

0-1

頂

屌

哥 01

goal

3倍next goal

墨西哥頂住細

同路

屌哥連泰斯

ME

低水客晉

爽能到

屌 富明

好在無買

又1:1？
cls 100% 1:1 墨假

8點半和串左哥連你老母45入

富明cup

贏運 波打手折射12M點 條友又9hea跑 咁岩跑到 個後衛又穿窿
禁個地波 靚到

睇下會唔會神10先

兩場1-1 ok?

有冇人發現墨西哥啲波都係1:1

777777777

而家客守
主隊又冇c

富明cup啦屌

墨超，打漏左

主不嬲都無

fg casheddddddddddddddddddddddddd!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!1

. kY都報fake

屌 垃圾普埃

2:1

書能埋許啦。垃圾埃

Goalllllll

？

普埃布拉 普埃布拉 普埃布拉 普埃布拉 普埃布拉 普埃布拉 普埃布拉

2-1

杯

普埃2：1！！！！！！！！！！！！！

即刻2:1比你睇

cls

屌4串1jumped

普2:1

嘩屌原來我都識絕殺

多得我燈1:1

嘩 cup呀

上面咪寫打漏左

10:00 下盤?

10點半全大有無同路

很好

全大

ky蒙7雷角小買唔買

退出

頂撚住個cup!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!1

Real 買300蚊就絕殺人
買3000蚊就比人絕殺

斬咗？

cup cashed
哥連泰斯 fg cashed
10.5-4

77777777 富明

7c

挽留

波蛇 挽留

買左10蚊客主 過癮

蒙特場場刷

喂屌你老母3穿1咁樣絕殺我

365有一場玻甲 13張黃2紅

海床對家 盤
普埃盤
尾場入球大
又有得叫下

黃牌 5.5 6.5 7.5 8.5 9.5 10.5 11.5 12.5 gel
紅牌 0.5 1.5 gel

又中

主其他

我個fd 我單頭gun左佢2場對+
輕鬆到

1.8水角大中晒風wo
賭賠率

即場角buy what ho...

10.5b

怒屌普馬斯

support 蒙7!!!!!!!11

Dllm比人絕殺

!!!11

富明cup未啊屌

刷角未

屌你老母祖亞雷斯咁樣比人絕殺

9c 完大家開心

依幾日臨訓都買3串1叫下
屌佢老母尋日尼卡沙斷左 中風

有冇人同我一樣場場cash想試下輸

。。。lm

呢場咪9.5 1.8賽前

水？

蒙7 輸左可以去墳場搵我

中左再推

優越
護花
護花朋友

我等佢踢陣先

蒙7？

有咩網睇到依家lol咩英勁 點出裝
S4定5鑽石 依家玩番 銅4
打緊頭10場 打左4場 贏一場加70分咁撚顛

放過我蒙特啦 好人一世平安

opgg

蒙 大船

優越蛇呢啲垃圾出事前就會輸到仆街
買貓叫晉燈撚埋我大7

肯定走盤

哇。。。
不得了
蒙特雷盤都幾肯定係送錢
呢個盤咁落飛法，你估墨西哥毒梟冇買埋一份？
蒙特雷會夠膽唔贏？
知唔知墨西哥最出名割頭？
諗起都恐怖

角大24

蒙特雷主場勁過狗

回家啦 阿欣好掛住你

我都買左2k
3分鐘輸柒哂

。zz

。。。。。

吊你老母臭閪咩

有運

9.5s 2.22 秒變1.87

等半埸角

繼續冰c!!!!!!

8c

10c max

你老死牙彪又黎 幫幫手

球半

一講就有

biii power

比多3c

派我 我答你
我菁英

-1/1.5

轉埋盤

蒙特半和

講多啲

富明75分鐘後反杯

第二 第三 100%
優越 只限事後100%

蒙7雷
普馬絲

贏硬
走咩盤on99
墨西哥d波跟盤踢
背後既操控極度黑暗

屌你老母下半場入一球撚我

Riven d 我屌

999999

9999

-2

9.5s

你用得廢咪D

@金木

琴日加今朝剩係買左呢啲，正:

1. 藍十字 領先2:1下半場紅牌，倒輸2:3
2. AZ 打多2個物勉強迫和走盤，然後加時炒人4:1
3. 斯特拉斯堡 半場打多個諗住有機追和or剩輸一球贏半，結果下半一出黎公平競技自己攞返張紅
4. 歷基亞 90+2絕殺
5. 祖亞雷斯 90+2絕殺

9999999

刷啦
馬會俾我贏錢光復香港啦好無

奇蹟nba開大

比多隻角

Ok jump

客fg

富明賤種隊

昨日尼卡沙又係咁
今日又蒙7

富日夠膽輸多球

南美自由針

半細水泥gel

贏有乜咁爽
輸先舒服

尋日尼卡沙好似8點踢
對番今日應該係普埃

1:0

冰角啦我求下你

入佢 普馬

炸

快能入多粒！屌你老母

Fake 完對家入

又開半細唔係咁悶啊

仆街。炸

又炸 逼害半大

到普馬入

炸完對家入？

比多隻角黎啦富明

10.5b上85分1c，補時1c

炸咩

Cls普埃真cup

讓到球半盤
知咩事啦

半大逼害

收到風 冰到完

未出發先興奮

今晚free?

蒙1111111

有冇普馬斯手足

0:1無懸念

比多c呀屌

巴西狗 好典得

-2角

蒙2角啦

墨假快半大

半細繼續水泥gel

哥連和波 10 1 100

蒙10.5s練心不錯
希望明亮咪撚出

蒙特雷入未

2222222

1-1

尋日莫迪7.5s 我2：08分買完佢即刻出
On撚9 真係差幾秒個隻

即有

1:1
富明準備cup了

唔洗咁緊張

cls 1-1

點睇我一留完 即1-1

比多角啦屌

果然係劇本波主ng cashed

客晉手足呢？

越位追和OK

哥連入多粒殺細波

又500？

1-0半細繼續水泥gel

國父場波最尾會點

蒙1:0

又炸？

car

var?

買咗普馬斯fg點部署

再炸我飛去墨西哥炸咗個球場佢

我發覺我同佢買角既心態真係好撚似
鍾意買角細 鍾意連完角 升盤細高水就買

炸again

Yes
賺餐飯錢

去得

蒙炸左

蒙特d績咁靚，難怪我bill信心十足

半大 慘

係唔撚係咁啊

1:1super
蒙特又炸咩事

屌哥狗

半大 goal 全炸

哥連再入

nice

比多2角啦

又炸

半大收得皮

入左都炸7你

快撚啲比多角富明

黑幫落咗order
bill gor無得贏

VAR CHECK咁柒耐

和波 客晉

唔會啦 和波都晉

和你飛

屌你老母 撚我半大 又撚我2.5b

炸咪炸囉
遲早都入返幾粒
驚西咩

蒙柒雷2.5/3b又要叫全場

佢會低過中位買你都會

講緊邊隊

半大炸 1.5

炸球大 2.5b - 1

巴西可能冇轉數快. 唔係即時到帳係要耐D

bill之力

睇時間

封咁撚耐 場波都完

12碼

發覺巴西野CHECK VAR次次都用勁耐

係,.,,,已經3分鐘

馬會仲係0:1

半大24

蒙炸半大1.5b cashed

check撚左5分鐘

角大已死

炸啦

內定普馬斯FG

入球有效

gun了

冰角到完堤啦,唔該

收到bill gor order

咪又係計入

蒙，我吊你個老母 炸完未

嚇L 死我 我個1.5大終於唔洗驚

Check咁耐 補10分鐘啦

搞到無時間

極醜惡 同AJAX個球一樣,,但呢球竟然唔係計越位仆你個街雙重標準既 仲以為球例改左

補幾

和波完 哥連輸埋佢啦

100%既波 咪死係莊度

我唔撚信佢下次再炸
蒙明顯高幾班波
唔係炸已經半場16分鐘2：0

加四啦9.5b ar

半大手足去得好安詳

富明贏啦屌

VAR左好尻耐wo

炸兩球上盤玩完

10c ft go go go

家欣點睇1000角

補4？

Gogogo

睇過左數未姐

12m 12 m

哥連晉級1.75
平半下盤1.78

10角未啊屌 ...

之後jc決定封左蒙特就好笑

有作客入球？

邊隊12m

+9

12m啊屌

希望比多2c

估10c ft，頭先有10.5s 1.97 差d按㩒不住

普馬 封咩鳩

VAR

+9 10角有望

只要有希望

Yes me too

俾啦仆街

痴撚線,唔好再假d,補9分鐘,屌你老母!!!又迫害角細

一定起碼10c 11c都唔出奇

邊隊有12m

無12m ga
作客入球

墨超呢D垃圾波 成日封盤 根本9成都假波

offside唔炸仲要+9

10C

富明絕殺贏波派100 頭10抽1

10c

角角角角角角

屌你老母。炸兩球。十二碼又唔能俾。針

力做下盤

補9刷一隻角黎啦屌你老母

-1c

Goalllll

me

-2c

Lm！

9.5b嗌撚到完場先有

-1

比左？

9.5

我覺得100分鐘先出現

9.5s慘死

呢9分鐘好難捱屌你老母

11c

10.5b 衝啊

加9分鐘即係點，有劇本
希望比多角就ok

補時爆角定律

仲有幾耐

至少10c

+9mins

10c了

你指墨？

1-0

real 日日勁中仲要同我爭乞

墨假再炸唔該

今次真入未

你老母富明主場絕殺佢啦

1:0 again and again

2.5b 炸gel

炸？

11c未

再炸

1-0
正常發揮啦
Not bad

炸3球

又炸 cls玩毛

想睇3連炸

又炸
笑撚死人咩

垃圾富明

炸3球玩閪咩

3-0 .....

點阿
入3炸3

11C

boom again and again and again
我彪勁到

越條撚？條女咩料

炸撚夠未屌你老母

BOOMBOOM 彈豬人

力造普馬入

3:0

……

球探壞咗

半場炸大已開

咁都冇越 盲?

炸2.5大 cashed

炸球2.5/3b

Thx bill 屌你老母

直接客fg算啦

半場入球炸2.5b

死全家

Not bad

我個30半膽......

今次又炸咩

半全場炸大

炸球4.5b @1.85 1.85

11c plz

球證力造細波半和?

富明贏波pls

第一球冇越，呢球都冇，係第二球有越

11C炸左SOR

炸糊主其他

11c!

11角！！！！！！

真11C

屌你老母 又爆尻我1c停

冇var咩

現場1:0wor球探係咪壞左

收錢後
第一 第二 第三 球都有越

4:0

又入?
墨假再炸唔該

終於1-0

第四球炸

咁樣補法無11C你食撚屎啦

點呀 係咪又炸

啲巴打個腦炸左

炸大

馬會仲買到第一球

真未？

10.5b終於有

完未

準備又炸

Boom

9.5 10.5

普馬其實有冇龍

哥連2-1

今次真未？

客隊係咪真係廢到咁...

哥連goallllll

1:2?

補完未

哥連絕殺？

哥連贏鳩埋！！！！

FC 1:0

狼來了都3次啦

富明廢撚到...

哥連咁樣絕殺。。

1-0 real ?

哥連屌炸咗

Goalllllllllll

到巴西炸.
墨西哥再炸啦唔該

另一場炸

炸鳩埋！！！

炸左 豬撚晒屌佢老母

半大重燃希望

炸到傻

墨超現場睇一早1:0wor

莫兄買左咩

唉 仲以為有得贏 結果都係炸撚埋

真goal 1:0

炸完對家入 pls

炸撚左佢啦屌 on99

炸3.5大gel

炸炸炸炸炸 而家邊撚隊炸緊啊屌 好撚混亂啊

炸撚到眼都矇

快能入多球啊DLGH

勁撚過鬥地主

補撚完未巴西

仆街 蒙特主其他都黎 如果唔炸

巴打飛去墨西哥睇墨假

彪爺

1-1
1-0

兩隊一齊炸

想輸錢

哥連1.75晉唔買
走去買平半下盤1.78

真係好亂。炸到
求兩邊fact check 比數

富明晉級得唔得

美州波真係好撚煩
屌你老未尋日嗰場補8
今日補9分鐘
買角細手足真係慘死
仲要狗會唔撚比你補飛
87分鐘暫停投注

富明9.5 10.5

有人要派了 哥連和

勁撚到...

普馬斯真係廢過西.. 炸極都俾人入

完左啦

On99 補9分鐘力造角大 買西咩

富明1:1
有巴打可以派了

又封

我老4！！！！

蒙柒09

墨假有c未屌

好撚辛苦 想點撚樣

買左9.5b 10.5s

Same

1000無買?

哥連撚狗屌你老母
以為贏錢 結果豬晒

蒙半大未

Coming!!!

外圍85分鐘果陣有10角中位數, 大有成兩倍
估撚到佢有排補,, 角大直頭送錢

我老4梳收錢了 又中

買大？

普馬斯入未

真係有手足都係咁買

詳情請參考以上附件

墨假角大升水咁撚快
細硬？

同公院睇專科一樣
個期排到出年

補9分鐘真係屌出黎

快能啲5:0

7.5b

10.5s過關諗住唔出冰封合都掂 點撚知補9分鐘咁西假

鬼撚知補9分鐘咩

佢老母臭閪

蒙特勁撚到
半場過左一半
4射正4入球
不過比人炸3球

屌你球王美沙入波

我蒙-1未
想收錢

半場2-0未

迫害半大

上場中過伏.
依家D波太多VAR.
成日坐底5,6分鐘起跳.
岩岩仲要睇咁耐,, 真係爆尻硬

係岩岩先知美沙係到

封咩？

Yes, 過關

點睇都普馬斯勁D
俾人輪姦到咁

大？

哥連和 10 1 100

@無銀用鳥 tg

1:1都得

墨假點睇

即係我輪你 但我比人中出？

蒙特雷唔刷？

即場有無水跟

蒙狗1.4next goal執錢咁執啊

屌 臨尾爆我10.5s

半和泰斯唔買
晉級唔買
買盤食半格 屌

屌你老母10.5s咁都輸？ 係咪咁撚假呀

1.4

半大....

入多球啦DLLM

diu 97分鐘以為食全格

gel

屌你老母空門唔撚入

咁都唔入

屌你老母墨假空龍唔入

我了

真迫害半大

主?

笑左

唔能係啊嘛

邊隊

邊隊 我allin佢

半場1.9 都幾高水

主

Lmlm

收左錢，力做半細

封咁多 多數半細

角大手足ASSEMBLE未

仲有成十分鐘
主撚狗咁撚
唔驚

Yes

All in 全大了

單刀miss果個係球王美沙

個旁證先最撚狗

蒙特雷平時唔係成日刷 今日0角？

空龍都唔入就俾普馬入啦屌

下半場刷

咩中位數

8.5B
8.5s

食屎狗係咁賴個草頭

9.5跳唔跳船好

美沙喎
當年世界杯真係拍得住美斯
打左右翼進攻能力出色
迪馬利亞都唔係佢果皮
今場當普馬斯狗咁撚，好閒姐

係垃圾到

我買緊8.5大屌佢老母閪

冇

拍得住一齊出局

333333咋嘛

你唔撚出真飛加持點贏

今場你燈唔到架啦
因為我蒙主場真係勁撚到仆街
好撚入得

蒙柒雷個半大去撚左邊

問左球証未

即場no goal

平時唔刷下角. 今場開即場點陰你地買角大

入啊

本來4:0緊

8.5B @2.15 入手，角大手足ASSEMBLE

真..
睇唔明點解會讓

根本同奧蘇利雲一樣
就係大大聲話你知：
「我係有能力打147，但我專登打個146 撚鳩你
吹咩？」

2:0都收貨

係咪睇錯？
係美斯拍得住美沙
美沙carry成隊亞軍廷

入左

444

快撚啲半大啦 屌你老母

146點打

屌買唔切

ASSEMBLE

買定2：0 3：0 4：0無死

555555

又可以打2場lol慢慢屌波

一講完就有角。。。

6666666

勁刷

入8.5就刷兩角

屌8.5買唔切

8.5冇入真係笨撚柒了.

買左咩 估幾多c完

癲線
我買左蒙特雷做咩要燈自己
都on99

等唔到半場

10.5s跳船

普馬反cup派1個100同捐100比立場

8.5差3個

客隊連續9場細

666

-3

唔該晒

半6全8 派1000

半大88

On9 半場原來連10.5s都唔夠吹水跳船

Ching仲買角細

屌你上次買撚左盤王又出黎gel

半主仲高水

10.5B 仲有1.73.. 派錢派到咁?

做咩要post張飛出黎

你又搞到我好撚大壓力

又與彪同行！啊！！！！！！我！！！弓！屌！！！！！！

救得一個得一個
live no goal

難左d
都gchi

有料.

拜仁

足水入番大

1:0/2:0都收貨 波蛋

普馬和/cup 派1000

仆街啦。炸

留

半6全8到 我都派啦 得撚咩 兩隊仆街1分鐘刷3個角
屌你老母on99

All in 蒙7雷 2.5大

集思廣益題

If9.5大過關中6倍， 你地會唔會補番個10.5細補本

好難決擇

122

好！

咁大貪

會 又唔係未見識過半6全7呢啲on9野 點都補

真 頭先個球空龍 係扭撚埋個龍再橫傳靚位先炒

123

哥連 客晉?

半大 我dllm

我尾場3串1 2.5/3大 都一半補左2.5/3細
廢事一蚊都收唔到

睇完半場諗住8.5 高水入

入緊果下就角

乜柒都入唔到

唔洗啦差4c姐

派左
好彩, 真係和波 客晉

肯定下半秒入撚半大

ht corner how buy?

我就是好淆
恆大之後有陰影

想買客NG

會

1.75

即補

買左角細點補飛好

似角大

同問

等練心
追角 好易全炒

10角fat fat柯煙東京大

一陣中神中咪仆街

有冇人派 做playhard 2號 乞錢

呢場假波味濃 直屌和

開10.5神中 馬會睇好角細 10c 唔中搵我

莫蛇買左咩

平手wtf

即場有冇客隊fg

10.5b升多啲水位比我買

冰封俠要出場

星期五d單頭日假通常都西
所以下盤4553251%

點解晨早流流咁閪黑
哥連10.5s就補9分鐘爆我
墨假買完角細無耐就3連角
係咪想我死個天想開心

賽前9.5 10.5過關

唔買細喇，覺得好多角

咪出黎燈人

我都等緊10.5大夠2倍補番飛

角大黨歡迎你

下晝東京平手 派錢

我都覺

俾埋link你
買完客ng 自己去預約啦

咩app

角球跌水？咩料

再黎

想2.5s

自己買左主都有啲想幫你叫

刷c未

10.5s 100%

角呢？

2.5b or 10.5b

唉11照舊啦

10.5b 2.00已入
可以開始刷角

10.5大飛已補

半6全8

Allin9.5大？

角大點部署？

等收錢